LG 今年玩完！香港再無新機出?

如果係真， 我睇下邊個下年先買v40

Ah Kwan 阿坤(prince1025) 2018-11-10 16:05

好耐無聽過 LG 香港有出手機。係呀，果部乜鬼 V40 ThinQ，外國賣咗好耐，香港都仲係遲遲未有消息。早前有大舖講過，可能要等到 11 / 12 月先出得到，但最新風聲傳出，V40 ThinQ 今年已經玩完。點解咁講，睇下文啦！

LG 今年玩完！香港再無新機出?

當然唔係講 LG 要執笠，只不過係今年佢哋唔玩，要停一停。最新風聲傳出，LG 香港今年唔會再有新機出，部 V40 ThinQ 起碼要等到 1 月，原因就係，雙 SIM 版仲未 Ready。而消息人士透露，都只不過係 LG 口頭上講，以 LG 的習慣都係有遲無早，最後 1 月出唔出到貨，都係一個疑問。

不過，之前版主虎仔介紹過的 G7 Fit，據了解都係會在 1 月推出，有機會會同 V40 ThinQ 同時發表。但，到時先走嚟出 V40 ThinQ，會唔會遲咗啲？到時真係要搵人 Help，也許都會係個難度。你又點睇呢？

what is LG??

1月出係咪直接插水價

1月出845 ， 2月就有 8150

鏡頭同處理器慢人半代跟唔上唔緊要, 但偏偏價錢就跟到貼, 由G2大賣到G6及V30既大敗都係價錢問題

L = La ; G = Gi
Lg = Lagi = 垃圾

之前都叫贏mon同相機, 而家無致命缺憾已經係萬幸.

g4燒底板同g5孤兒仔直接無左大半用家

HTC=Help This Company

出v40 佢肯開開$45xx 實大買 半年後跌到落$38xx仲可以有第二春

根本就係LG on99, 你部機個系統更新慢人成年, 賣咁貴搞鬼買

G5只係行貨唔好賣, 水貨幾個月賣都做到$2000尾好賣到不得了, 價錢問題

有無人等緊部g7 one

雙卡版咁難整咩要搞咁耐，唔爭在改埋可換電啦⋯⋯ 點都拉返少少要求有得換電嘅客

liverpoor godess

G5香港仲未出oreo

放棄左架啦

let go

LG Q 系列 都好多人買, 應該唔會玩完.

5,6千蚊買部電話但求唔好壞

LG 快啲執柒左佢啦

部G4 用左個零月燒底板，上維修部話要收我千七蚊，嬲撚到我想當面掉撚左佢部電話落垃圾桶，
整都唔撚整直接落樓下買過部
部閪機而家仲放喺柜桶度警惕自己

咁你即係有冇掉到
定掉完自己執番

G4唔壞既話其實好撚好用 相機又正

利: 燒夠2次心灰意冷轉咗iphone

超純正香港人
用咩語都無所謂啦，總之係想表達我想講嘅嘢就得

最慘係換左ceo之後連跌價機會都冇埋
慢一年嘅spec, iphone咁嘅定價, 仲要唔知會唔會燒底板

真係慘 明明得佢同三星揀, 其他都無3.5mm, 無dac, 但三星曲芒,貼唔到玻璃貼。LG跳樓價根本就無敵

1月用番原價出

襯地淋啦

等左v40等到霉左。

佢出唔出都冇人敢買嫁啦

本來想等v40但無哂消息
隔離pixel 3 又好似唔錯

V30條曲邊都好難搞

不用分那麼細，大家𠵱家都係支那仔

你話係就係啦，我唔想駁嘴喇。我睇其他po算

eprice 啲料你信3成好啦

G5 跟本孤兒仔,有咩理由個模組出一年就無朋友做

人地MOTO都唔會咁啦 ,人地咁霉都玩左幾年啦個模組

可能佢做美韓market 就夠做
香港市場唔care

蝕到仆街都叫夠做

美國佢口碑好似唔差 雖然賣得唔多，但又好似無香港咁多人厭棄佢
V30 好似d 鬼佬仲讚緊佢拍片正

G4相機真係超正，當年去旅行用佢影相仲多過部DC

lg無乜人踩,從來只係無人考慮,無人買

抵死
我買左兩部G6...唔同地方買
岩岩好兩部用左一年
冇跌冇爛情況下開始有D軟件問題
兩部50%關機，GPS成日失靈，
會唔會咁岩呀...
以後永遠唔會買LG

我岩岩先買左部V20 俾老豆
1900蚊有電換好抵玩

係香港差姐

LG電係垃圾， 我V20都用壞左兩粒
之前用nexus 4 nexus5 都係年半就要換一次電

真係痴線.佢應該賣電係一個主要收入

佢識玩， 電保半年， 完保前都無得換電

幾年前同老豆一人出咗一部G4
自己嗰部用咗8個月就收皮
攞咗老豆嗰部用
一樣準時8個月燒底板玩完
自此之後發誓以後唔撚埋LG

媽呀，快啲出 V40 俾我用跳樓價買 V30

LG真係把撚

到時落架啦v30

v30 係好用，4千頭都okay

落左架 買都無得買

下
g7正wor

我都係上星期買咗，唔錯

G7又bootloop過

但 Mon 係咪 V30 好啲？

其實LG 衰極都衰唔詔SAMSUMG
LG 好似多韓國人用過SS , 聽講
至少唔會放煙花同變LAG 先

幾多年保都冇用
根本唔撚保

G7 個鏡頭即係v30 鏡頭

G7好啲，因為V30嘅 P－OLED未成熟，有問題

G7 用返ips mon, V30 個oled mon 好多demo機一早有印

G4苦主表示已經將LG block咗好耐啦

燒底板冚家鏟牌子

燒9埋部機開唔到，冇電話用嗰下就真正無敵

捐咗幾千俾慈善啦

等g8有855u，部G6仲正正常常新出咁

佢燒底板連老母都出返嚟做先夠

g6 用左年半，係用電快左，又唔洗買暖包。
等緊v40出

因為佢喺美國燒底板俾人告到賠錢
肯賠咪有得做

等G8算啦，v40依家都未出，855勁好多

正常表現

G6 出左無幾耐就劈到落$3500,用左年幾真係無乜投訴
最近屎忽痕想換機，真係諗唔到有邊部換得過
本來想note 9, 但係又太大部曲mon

內置功能嚟
八個月嗰水叫高質貨
你感恩啦

七個月左右save data啦

成部燒咗都唔熟？

舊機燒就冇新聞價值啦，梗係燒新嘢

燒咩?用咗咁耐都未試過

冇人部機燒底板前試過既
凡人都有第一次
用LG就自然要知燒底板

on9

屌佢老母部G5港版仲係7.0冇更新
係咪有得投訴

燒底板嗰日上嚟開post

你死嗰日都上黎開po，凡人都有第一次

LG打手出現

講真實用家感受就話打手

為撐燒底板名廠LG可以去到幾盡

所以LG真係狗也不屌

上面有打手
好驚
出賣靈魂

lg g4同v10 有問題，但g5開始冇問題，除左倒水電

有問題嗰啲點樣解決？當冇事呀？

不如你開藥廠，駛唔lun駛等你廿年出粒食唔死人既藥出嚟再吹奏

冇晒G5用家？

所以咪話香港代理on99

燒底版係專利

港版仲係7.0好撚on9喎

你唔係覺得會有呀嗎

但係其他版好似收晒8.0好耐

一能定係原廠肯賠代理反對啦
嘩唔通有第二個可能

點解要同你更新？
憑乜嘢要更新俾你
錢係佢用自己能力要你俾出嚟
點解要拎返出嚟更新俾你

台灣已經更新第二次 去到v30c

應該G6會係我最後一部LG電話....

Loser Group

叫LG 出返可換電池既機V 系機
我即換機

點解？
你唔up 8.0都要有安全性更新下話

點解？

我部g6有時會感應唔到sim卡
電只係頂到半日
內置rom又慢,例如我down左個幾gb既file要del要load好耐,反而sd card入面就勁快
個
室機就緊嫁喇
每幾個月reset部機一次都係咁
下年新u出左應該會換第二個牌子試下

講真佢相機其實唔差
但其他野做得柒，一定有暗病
利申：g5受害者

個個都用華為 lg仲有人用?

G5其實好多收野都好好,
最緊要係價位好, 當年行820既機郁下都四五千, 但G5出得幾個月堆台水己經二千尾有交易, 果時呢口價既中階機係垃圾,

其次係手感好, 有好多人話佢樣衰,無跟隊用玻璃機身,假金屬殼, 但亦受惠於膠機身同磨沙面,又輕又好渣又不留指紋, 我同幾個朋友直頭套都廢事用.

最後係廣角鏡實用, 確實有變形質素亦唔好, 佢既成像做紀念可能唔合格, 但做紀錄就一流, 影唔到既野再靚都無用

可換電亦好屈機, 用過既就明, 可惜佢粒電全新狀態下都係得人7成續航力

但讚還讚, 佢主相機質素比同期對手真係好差,直至到G7都係咁

v40 香港冇理由冇得賣

無錯 G5真係好襟用
用左一年咁上下就開始裸跑 有跌落地但都無爆mon
雖然電唔係勁 但即使而家用左兩年幾 換一換粒電 又可以玩多半日
袋粒電喺身又輕
又無lag 真心出色

更新少真係趕客
部v20唔係突然出到8.0 真係機已換

呢個年代出可換電一定變賣點

G5個相機唔差喎 係G6開始先差過同期

最近G7好似爆bootloop問題

仲有紅外線
去酒樓餐廳可以轉台

錢係LG用自己能力呃返嚟
點解要更新俾你

漫長歷史中邊時冇呢個問題